三國志大戰4 Telegram Group

開左個telegram group for sharing

方便大家報下街證號 同換卡啦

個group係咪set左唔比講野...

果個係channel講唔到野..
唔係group

姐係佢問題 ?

想Join , 不過要搞掂Project先

重開左
sor..